家居寬頻就到期

6月尾到期
要500／1000Mb

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用